新年願望

2017年 我最想嘅
係每朝醒後都可以好舒暢咁屙曬啲屎出嚟
真係好舒服

正評留言者可於2017年內舒暢屙屎 唔會便秘

願望係溝到女

有人要

各位都可以講低自己新年願望
唔係屙屎都得

巴打梗係去追人 點會等人要

自己，屋企人同朋友都健康快樂

塊面快啲好番

日日有屎柯

有屎屙都係健康嘅一種
身體健康

睇嚟你好喜歡屙屎

冇錯
屙緊屎覆你
今日又係屙到屎嘅好日子

我每日都實現到你既新年願望

巴打好健康